用心做的廣告才值得我share

係廣告公司個腦有問題定個客個腦有問題

我諗我真係太耐無睇電視，
視覺
聽覺
時間
各方面都好on9

乜撚野 屌

笑左

夠哂直接

把聲可以再輕挑D

笑出聲

原來做廣告可以咁簡單直接兼on9